[Notebook求問] 想買Notebook 求推薦

平時用電腦嘅需求：
普通文書、睇片(Youtube, Netflix)、會玩POE

Budget 一萬或以內

之前做咗少少資料顯示搜集，對dell inspiron 15 7590有啲興趣

想問大家兩個問題：
1）7590夠唔夠應付到我嘅需求？
2）Amazon個價吧抵唔抵玩？US$994.97

希望大家教路 （歡迎俾其他型號參考）

唔該哂大家

Ching pm:

個價完全唔值，張display card 1050幾廢下，建議你做多d功課先買，始終一用都兩三年，又唔係平，8千幾可以買倒Dell G3系列最高配置果部，張display係1660ti，你唔識display卡都唔緊要，係google 1050 vs 1660ti 或者你睇啱其他機ge display card型號，好多外國website都有個分數比較講勁幾多%等等，如果你連英文都唔識睇亦都唔緊要，你上youtube search返 e.g. 1050 vs 1660ti，好多clip有哂實際試玩ge game play，fps越高就越勁

多謝巴打賜教，睇完啲指數真係差好遠。

聽完你嘅建議，我再搵過，巴打係咪講緊dell g3 3590 （i7-9750H,GTx1660Ti)呢部

係，你可以睇埋msi，有部輕d 7千幾i7行1650，又有部貴d 9千幾i5 行2060，btw dell g5系列賣哂可以唔駛睇，上禮拜六本身諗住買去到冇哂，個場依家主要得返msi同asus，你可以上網揀定兩三個model再去格下價，同sales吹水話大陸冇貨落黎所以都冇得補，如果你去到都應該會見倒都sales不太積極，因為都冇其他牌子ge貨賣，一係得返d高階，一係得返d低價機

搭單問Msi gl同gs有咩分別
因為睇中左部i7 1660ti見佢有幾款都係差唔多咁

冇睇開msi答你唔倒，係咁啱依家個場得返呢d先局住睇，但同一個brand下面spec近但價又唔同ge，好大可能係個mon ge更新率有唔同，最典型ge係60同144，另外有可能係機身用料，平d ge係塑膠，貴d係金屬，呢d都會影響個散熱同重量，其他就唔知了

啱啱蘇寧度影

另MSI GS款無cam 如要用cam要另買

我都睇緊差唔多效能同重量既機
(RTX 2060 gaming / MX250呢類文書機）
因為會帶出街 唔可以超2kg

GS65起碼貴一倍
GF65 thin就2.5kg太重

留tg?